昨日利記，今曰香港！

確定唔係熱刺咩

日
曰